點解win 10日撚日都有更新

點解日日開機熄機都要更新
仲要鬼死咁慢

好撚煩

唔係bootcamp 唔support 7 我都唔會用10

熄左好耐 anniversary update 都未升

冇得直接熄，要有返咁上下電腦知識先識熄

有幾難熄？

點會無得熄, 已經兩個月無彈過更新

我仲要特登洗機去升
夜晚等到我淩晨兩三點先update 完